你問我答

.

今日開唔開心

有幾鍾意聽小傳奇

得到一刻開心過後不開心

返工返成點 慣唔慣

宜家唔鍾意了
btw紙短情長都好聽

無返工，做廢青

花粥把聲真係好好聽

有無聽過Our Channel嘅cover版，都幾好聽

冇，我係鍾意聽花粥唱歌

好聽，即刻重溫下

有咩心事？

幾點瞓?

飲酒未

一齊?
尖沙咀有間吧我係會員

睇唔透愛情

3 4點啦

落bar好貴

今年幾歲

你覺得我似幾歲？

未夠18 點同我飲

我似未夠18咩

唔似

小妹行年30了

女人味